天水圍女仔單嘢 我忍唔住手dm 咗妙麗格蘭傑

呢班狗實在太撚離譜

嚟緊我會同一班朋友寫啲嘢出嚟去洗Emma Twitter, Ig, fb 版
之後會再整合呢兩三個月啲狗亂咬人嘅資料再投稿俾國際媒體
主要係就住侵犯女性同之前畫家件事

如果仲有咩想加 歡迎大家俾料

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

支持

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

俾埋呢張

Done!

dmed 黑天鵝都可以dm

Bump

同意

Send埋比Judith Butler!!
女權界頂級學者
EMAIL: jpbutler@berkeley.edu

Dear Prof. Butler,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

推

以下係另一個template
除咗Emma Watson
我仲Dm 咗Jennifer Lawrence, email 咗俾佩洛西嬸嬸同埋Alexandria Ocasio-Cortez

記得改template

Dear XXX,

This is a message from Hong Kong. Hong Kong is experiencing a tremendous political turmoil due to the controversial extradition law amendment bill. Protests and strikes in the past two months have not drawn any positive responses from the government. The Hong Kong Government has been indulging in the abuse of power of Hong Kong Police Force, turning a blind eye to excessive use of expired tear gas which could be carcinogenic to individuals, as well as unlawful use of rubber bullets, sponge rounds, and bean bag rounds which could be fatal for protesters and reporters.

At the midnight on Aug 5, an unarmed young girl was sexually harassed and insulted during the protest in Tin Shui Wai, a suburb neighborhood of Hong Kong. When the riot police officers arrested her, her trousers were torn off by the policemen intentionally and her panties slipped off when the police carried her away to the police stations. This is also not the first case throughout the anti-extradition bill protests as the police have been targeting women in the protests and touching their breast during the non-cooperative movement in the MTR station.

It is utterly intolerable that members of the Hong Kong Police Force abuse their power and insult females at any circumstance.

As a young woman from Hong Kong who concerns gender equality and women’s rights, this message is my sincere plea for your support. Please stand with us and speak up on behalf of the women of Hong Kong.

We have great admiration for your courage, your influence across the globe, and most importantly, your contributions to the #Heforshe movements and other feminist movements around the world. The world needs to know the hostile environment that the women in Hong Kong are facing. Let's join our hands to eliminate gender injustice.

Sincerely yours,
(Your name)
A Hong Kong citizen

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

仲有Ellen Page

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗